一人講一個比喻

我先人好似電話
攰無電就要訓教叉電

你好快會死